Sing Hallelujah to the lord Sing Hallelujah to the lord

Sing Hallelujah to the lord
Sing Hallelujah to the lord
Sing Hallelujah
Sing Hallelujah
Sing Hallelujah to the lord